人愈大愈來愈難識朋友 人性太得人驚..

依個月見識到人性既一面
點解咁講?
分左手就關人撚事架啦
我琴日手賤wts左我前度 嘔到黃膽水出埋黎
佢都無理我
因為最後一次見佢果陣
佢同我講話關係唔同左
咁情侶關係先理 朋友唔洗理?
咁樣叫愛咩?到依加 我都好想親口聽佢講佢想點
仆街黎 人總係犯賤

另一方面 我真係唔識點識朋友
困係屋企 交友app多數呃錢呃蝦條 無個交心
出到去又好
啲人永遠見人講人話 見鬼講鬼話
變到依個世界好假
人既機心 自私 貪念 可以去到幾盡?
我諗大家總試過1.2次經驗...

好想搵個結婚對象
好想識番啲朋友
講到依一刻 我都唔知自己做緊乜
純粹上黎叫春

想知多啲可以睇我之前啲文

笑

感情台緊係叫春既啦 負一

樓主想收兵？

寧缺毋濫

曲線收兵

又想揾毒撚埋單。

你估毒撚真係好好恰呀？

下一句答你唔到
上一句咁做女唔好上黎叫春啦

呢句覆大家既 唔鐘意睇可以唔睇架
無人格硬禁你隻手捉你埋黎睇我有幾慘
唔通人地日日開成人av文 你日日禁去睇咩?
對於無聊既留言 我都唔理啦..
唔係愈黎愈負面無意思.
大家都唔係用真身傾計
假身開個ac有幾難 雖然唔知大家邊個.